擺低你嘅生日日期等我幫你預測你本月運程

醉心研究陰陽五行十五年，熟識西方星座運程之說，有咩想問即管出聲！

1999年9月31號
麻煩樓豬測得好少少

愛情方面容易有桃花運；面對任何事與挑戰都要跟著自己嘅心走，唔好俾物慾蒙蔽了真心；工作學習小錯不斷，無必要逼自己進步，釋放壓力先會吸收到正能量；投資理財宜保守為佳。

970911

31/10

1992年6月28日

1月5日

1996 -12-19

1996 11 10

1998 11 28

19920514

THX

1998 12 04
唔該樓主

1999 03 03

1999-10-14

生活滿足感會漸增強，但可能令購物態度不夠理性，容易花冤枉錢。

1996 1014

1999 0329

啱啱過咗生日嘅你本月將會平穩渡過，人事、經濟都唔會有大風大浪。

971224

960503

運氣十分好，投資或賭博都可以以多換少，但學業或工作上同人可能會有磨擦起衝突

6月16日

千萬要小心銀包，有可能有筆橫財但如果唔小心謹慎理財絕對會有大損失！千祈唔好擺銀包係貼住patpat個褲袋！

咁多細蚊仔

2010 /7/12

6月9號

今個月去多啲咖啡店可能會遇到命中註定嘅伴侶

9月24

1995年9月7

19890604

0605

1999年3月27日

學業或工作壓力開始增加，適宜多做運動減壓

btw樓豬研究呢啲，會唔會睇埋星體？e.g. Jupiter going in scorpio 2017-2018?

0120

30/07/1995 唔該樓主

1997-05-14

今個月平淡得不得了，你會愈嚟愈覺得人生方向難以觸摸。適宜同信任嘅人多傾訴，會有驚喜。

當黑

桃花旺盛，但千萬唔好影響到學業工作，同埋小心洗錢，幸運顏色係紫色。

1990 1 27

公元1年 1月1日

想測自身

19940923

多勞多得，家人健康，識朋友方面可能有阻滯。

11月18號將會有你意想不到嘅大事發生，要有心理準備

921030

02/19

1015

本月學習時間有點分配不均，複習重點不對，看到周圍同學進步飛速，心中慌亂不已，基礎不牢就奮起追趕，遭遇挫折的幾率極大哦！下半月能體會到家教的神奇效果，只要認真聽課，收穫的不只是課堂那幾十分鐘的知識。

1997年03月07號

96／5／5

8月13日

94/jul11

3月1

不適宜參加任何投資，小心各種投資陷阱。

0310

skipped on9

19970912

1992年一月十一

興趣方面，睇波應該會開心返，因為支持嘅球隊會從低迷中復原。愛情方面切忌三心兩意。

19891105

何來愛情
仆街9up?

10/27

19960930

會有認識嘅人去世或者身體出現大問題，不過應該係關係較疏嘅人，例如小學無教過你嘅老師。
你自身都要注意安全，對身邊人比平常要更友善，將會令你今個月更好過

係

投資理財可以大膽少少

99年8月13

91年8月12日

1998-06-22

95-10-15

0306

本月身體健康

2月29

19961127

1996.10.13

19990720

99年10月2

親近小動物會有意思不到嘅得著，如果有朋友有養寵物可以搵機會同佢地玩下

24 01 1997

巴打miss左我

生日當天宜穿白衣，整天運氣唔差，無乜大災難

1997，2月17
唔該樓主

19960226

19960406

學業或工作上會有貴人相助，記住對人好啲，另外要提醒家人注意身體

Skipped

戀人或摯友同你嘅關係有機會因無關痛癢嘅事鬧大，如果珍惜對方務必多加忍讓理解

skipped

可以拓展新興趣

唔該樓主

12月4日
謝樓主

1998 10月2

本月求財難度較大，易守不易攻。市場環境看似不錯，其實帶有極強的迷惑性，如不注意加以區分，慎重選擇，會有損失。生意人要緊密關注政府消息，不要盲目擴展門面，先穩固好進貨渠道為佳。

1999年5月11日

食個飯先

1996年1月2日

1998 2月4
唔該晒

971120

1996年5月6日
謝謝

唔該曬

到底樓主撚狗定被撚

1998 11 26

1949年10月22日

十六號發生嘅事會對你今生有十分大影響

1999 11 15

19990211 射射

19951122
thanks

19980729

1997年10月21日

支持嘅球隊將漸入佳境。健康方面，宜看牙醫。

19-04-1993

我點被撚

0516

1996年7月12

1994 唔該曬

980914

已婚者感情生活平順，不妨多製造浪漫氣氛；單身者約會較多，但想戀愛還需要耐心等待。

11.12

與比自己年長嘅人會產生一段特殊嘅關係，多留意身邊比自己大個嘅人

1999 0610

唔好借太多錢俾人，一定收唔返晒，多做善事積德

1991 08 12
樓主漏左我😭

要注意與家人的關係，切勿忽視家人。

工作上適宜保守不急進，幸運之物係有opal嘅飾物

1995 12 18

19960723

86/05/20

1996 12月 18日

19980325

0404

1995 06 04

1995 1 23

1992 0629

95年11月10

1997 1123 成個十月都過得好衰好衰成世人無試過咁衰 希望11月對我好啲

唔好放棄追逐緊嘅目標

96年9月12日

970218

放心，將會有好轉，唔好灰心

990313

將會有朋友被求婚

931205

1993 12 11

推

瘋狂F5

1999 02 05

7月16 唔該哂

220298

15/4

0725

5月7日

1995 01 24

96年 10月 07日

11月9

唔該晒

1995/7/9

1011

1995年9月12日

Thanks 樓豬

03 23

8月9

9月4日

0617

1996 07 14

1993年5月27日

0919

1996年10月5日
想知返工點
做到行屍走肉咁

樓主skip左我

生活上無乜大起大落，有咩解決唔到嘅事千祈唔好獨自面對，身邊嘅人一定幫到你渡過難關

1999 11 04 聽日生日

991207

1998 1月8

耐心等待，時機一到自然有，個人唔好太急，否則只會嚇跑桃花

980615

聽日要笑多啲，好事自然會發生

1997年2月26

0322

19980803

切勿賭博，穩中求勝

19981221

多去露天cafe，會有好事發生

0907

24/11/1999

1998-07-18

10/8

8-9-1995

10月28

唔該樓主 30/2/1997

22/12/97

11月10

沒有把握的事不要做

##ib
19960816

20000614

1999 10-19

唔刻樓主

1999 03 18
想知學業工作多d
thx樓主

94年10月4
唔該樓主

10 月 10日
感激樓主

940508

1995年 1月5日
自己去向要點？
Thx樓主

學業上多勞多得，不能太依賴朋友

內心真正想做的事就去做，不要怕生活點過，如果未搵到方向宜多與異性友人或伴侶傾訴，好快搵到答案

980114

1996 09 05

1997/7/2

1989 6月4號

990614

1999/3/21

951024

29/09

1997年1月23男

20/5/1999

980531

1993年11月24日

1120

971111

對人有禮會直接影響你生活得好與壞

唔該大佬幫幫手

1998.09.12

幸運指數五星

1006

樓主唔好skip 我

280695

1993/12/19 唔該哂

1999年9月22 男

中學朋友係最幫到你

1991 10 04
唔該

1998年10月11日

學業工作只要肯用功一定有回報，幸運色係白色

951230

1988年9月1日

2001年11月4日

22-08-1994

4月5日

04-10-1996
想問愛情

平平淡淡

1997 12 22

19970502 唔該曬

懷着浪漫的心

大吉，要對生活抱有盼望

19970924

不要skip我

950926

1996 10 06

1990 12 17

生活要節制，早睡早起、多菜少肉等良好習慣要堅守，身體健康十分重要

1997 09 29

0812

0702

1996年4月17日

6月3

懷著冒險的心，再大的挑戰都能輕鬆面對

1987 7月18日唔該曬

1998 9 23

1114

2003-08-16

thx

1996年12月25

生活如意，但有可能逐漸感到無趣，可學習下棋，可能會在途中找到人生目標。幸運物件是曼聯主場波3

2009-06-04

明天會有好事發生

學業工作或前途上如遇上困難最好與家人商量

0708

430

1994-06-25
唔該樓主

1990年3月31日

樓主唔好skip我 近來好困擾

1990 04 11

12月15

容易得罪人，最好小心言行，以免禍從口出。財運亨通

28/03/97
Thanks

Thx樓主

1997年4月12

10月14

90年3月7日

970122

粗心大意使得學業或工作上小錯不斷，有必要吸取教訓，行動前要反覆檢查才行。壓力較大，可以主動向老師或上司溝通，會有所啟發。整體運氣其實算好，感情生活會穩定發展，財運亦不俗，保持心境開朗！

1995年3月16

幫人測埋得唔得？
940415 940602

0622

skipped 唔該樓主

1995 11 10
謝樓主

19980424

1997 11 16
唔該

1995年6月12 唔該晒

0924

19960520

1999 12 06

1997.10.12

11月6

避免與人有正面衝突，在別人背後要不要說人壞話，人際關係將對你十分重要，宜多誠心交友

94 12 15

唔該樓主

1999 11 20

1998年11月4日

2000 6月12日

98年08月28日

19951013

1997-01-20

95 06 13

1994-03-10

1996-08-26

世事無常，只有多做幫助到他人的事方可令自己真正存在真正快樂

1995/01/21

1999/11/1日

1994-4-4

情緒起伏大，不宜喝酒，宜向動物傾訴心事。

12月16

與長輩交談將會對成長有很大幫助

唔好skip plx

7月27日

1874 0931

98 10 15

98 12月 3號

1995/7/1

2002 3 19

起樓主底都知係蝦腸
但好個回覆都似真心膠

1989-6-4
樓主快少少thx

11 月4號
認真

1998 09 18

1997 9 29

樓主唔好skip我

94年12月10

樓主你覆得晒咁多個咩？我19960520

1998 06 01

小學雞見一個block一個
多謝樓主引人曲線自爆

1992-10-24 謝謝

btw 15 03 2002

1921年1月1 多謝

950126

13/03/98

24/02/99

1999年7月31

1017

請你不要skip me

好似skip左

覆唔晒㗎 我都係盡量覆
吃橡皮糖能帶來好運，此外要審慎理財，切忌亂買時裝

1999年12月4號

911025

讀書一定要認真，溫習時最好關掉電話以免分心

樓主，唔好skip我呀thx

整體運勢波動較大，戀人間默契度時常降到零點，各種不愉快的爭執輪番上演，如果單身則桃花運不錯，多一點努力，就能尋覓到屬於自己的幸福；上班族精神壓力較大，及時釋放壓力變得極為重要，財運不佳，盡量避免大小投資活動。

1961年1月12日
幫我睇下幾時有第一春ok？

1998年 7月 10日

1998 03 30

1996 5 10 多謝樓主

1995年2月13 thankss

19950929 thx!!

1995年8月14日

壓力是否很大？玩波子棋能意外地達到減壓作用。與伴侶相處必須忍讓，切勿將對方當成出氣筒

1996年12月10日

你漏左我呀

97 4月18

1994/07/22 多謝樓主

1997/2/26
感謝

89/11/26 thx

98/06/29

96/11/4 今日生日 覆我啦

生日快樂

19980528

990815

1997/09/28

唔好漏我呀樓主

1997 0503

1994年12月23 謝謝樓主🙏🏻🙏🏻

1996年9月25日

1997 12 03 唔該樓豬

97 11 05thx

1997-07-11

絲?做個朋友?

1996 01 02

19961123

1996 06 06
Thanks

請善用起底功能

收嗲啦垃圾死狗公

991026

典解予00后🤤

90后都係廢淨系識鍵國反港毒🤣

19961004

1998 9 29 睇過

1996 01 25

1998 05 21 謝樓主

2月5日

謝謝

一睇就睇清連登係中學雞論壇

1995 /10/18

971228 唔該晒

30-11-97

1995/12/05

1994年4月9日

巴打咩年 我第一次見人同自己同一日生日

1月6

3月24日

1998 2月19日 thx

Happy birthday

11 18

20161231

1998 11 17
唔該樓主

1998 01 01

1998 03 14

爭住被人撚

19980627

2月7日 唔該樓主

19951011

920128

20000926

99年10月12日

12月25
想知愛情同財運

98 7月27

被skip

1990年2月31日

我都係二月五

聽日生日嘅你適宜穿白襪+波鞋，本月運程遍差，需改善人際關係方能平安渡過

1999 0825
Thx巴打

91 06 30

本月財運麻麻，容易不知不覺洗多咗錢，切忌吃煎炸熱氣之物，可能可以改變本月整體運程

1999 02 18 唔該哂

又skip

兩者都身體健康。前者如在生活中遇上不如意的事宜尋求協助，絕不可收埋收埋。後者可從未接觸過的運動中找到些樂趣，令本月過得更愉快。整體來說不要賭博。

19950613

本月較忙，記住朋輩與家人要兼顧，缺一不可，因兩者同在為你帶來好運。

學習上有煩惱？多吃甜食能減壓，有不懂的地方最好及早問老師。

1999-02-16 唔該樓主

1998-2-15

容易與人口角，穿戴淺色頸巾可改善人緣。適宜賭博。

我想問埋感情問題 唔該樓主

聽日文歌有助改善財運，本月不宜賭博，但買股票無妨

19990712

1998 01 20

戀愛方面切忌三心兩意，可多吃糖果

整體運勢波動較大，戀人間默契度時常降到零點，各種不愉快的爭執輪番上演，好在單身者桃花運不錯，多一點努力，就能尋覓到屬於自己的幸福；上班族精神壓力較大，及時釋放壓力變得極為重要，財運不佳，盡量避免大小投資活動。

求唔好skip 唔該晒樓豬

Skip 左我

1997 01 26 唔該樓主

本月各方面運勢表現極不平衡。單身者難得有看對眼的機會；戀愛者感情極易受旁人的影響而鬧不愉快；工作學習過程表現有些許混亂，不過結果還算令人滿意；財運興隆，投資理財可望獲得極高回報。

本月整體運勢較強，感情發展穩定，戀愛者可以考慮與對方共建一個溫暖的家；工作和學習上有些許壓力，注意自我調節；財源滾滾，心情愉悅。今天是幸運的一天，邀幾個好友一起去郊外野餐，良好的愛情運勢易在這種場合顯露出來哦！

唔好skip我 唔該樓主

19990411

1999-4月-11日

1997 4 14

1998 11月15

好似同我冇乜關係

btw唔該你

19971128

1991 02 22

1996 9月12
唔刻樓主

1月10日 唔該

1985.09.19

樓主skip左我 認真想問各方面，尤其係學業，因為9月10月實在係一蹶不振

情緒反覆無常，出現問題時煩躁不安，上半月上課時容易產生下課鈴頻響的幻聽，嚴重影響了學習注意力。下半月考試複習範圍估摸不準，加上心情不夠舒暢，考試成績有點暗淡無光。除咗讀書返工其實運勢平順，主動出擊能令愛情飽足，財運亦不錯，但唔好成日留係屋企，見多啲朋友話唔定就搵到商機。

幹勁十足，充分釋放自身的能量。積極向上定能贏得家人朋友的肯定

1999年4月30日

1996年啊巴打

960716

本月上班族「情緒大姨媽」頻繁光臨，周圍的氣氛稍有不穩，就會突然火大，或是在同事們都熱火朝天討論的時候，突然就低落了，安靜的就像不存在。另外，上司不分青紅皂白的質問也讓你受傷不輕，是需要學會自我調節的月份。本月的感情生活佈滿了雷區，稍有不注意就會踩到，凡事多站在對方的角度思考一下，心平氣和的溝通，也多包容一點，問題才會完美的解決好。

樓主

本月平穩，宜買新鞋，可多聆聽朋友意見。面對難關如果從容應對便能安全渡過。

1996年4月10號
唔該哂樓主

1998 12月3日

想問下 搵唔搵到另一半

1998年10月3號

1995年12月24號

多謝樓主

99/9/20

適合扮演主動者的角色，遇到心儀對象就主動告白吧，千萬不要怕失敗，就算第一次不成功，只要再接再厲，對方定會被你的誠意打動。月中得到朋友幫助，有機會結識到新的異性朋友，但來電率低，難以有實質性進展。

1999 02 18 想問愛情同埋財運 唔該樓主

1998年7月6日 麻煩哂！

1224

1996529

1996/10/02

1997年12月25日 thanks

樓主唔好skip我呀

1995年9月8日
想問愛情

14 /3/2001

想問學業

19960223

大吉，今年準備不勞而獲。

這個月各方面表現平平，愛情少有起色，單身者越主動，成功率越高；工作上想像力豐富，為你節省了不少時間；投資理財若能請教專業人士，會有明顯的效果。

易遇到能彼此欣賞的異性知己，雖未擦出愛情火花，但這種超越愛情存在的友誼更讓你感動不已；與人交往時還應注意言語，含蓄更易讓人接受；聰明靈活的頭腦讓你在工作與學習中如虎添翼，但奮力前衝的同時，不要忘記幫忙身邊的人。

購物毫無計劃，錢包縮水嚴重，要學會理性購物。幸福物是米奇老鼠公仔。

1999年1月8日 女
樓主

1999年3月7日

920814 男 唔該樓主

學業或工作上未免出現阻滯，無論家人識唔識幫你解決都好都應該同佢地傾訴，能得到啟示。

今個月無桃花，下個月月中有，本月切忌燒烤。

樓主我屌你老屎測未

960410

唔識幫狗測

前對於前路去向宜從長計議，不要被金錢蒙蔽了雙眼。

97 11 04

940418

19960917

93 1212 男

1997/03/24
想問學業同感情 thanks

想問愛情,唔該樓主

樓主唔好skip

本月平平淡淡 可能會令你感到莫名失意

1992/07/22

感謝樓主

19961106

樓主幫幫手測下

樓主 唔好漏左我 我想問下愛情 麻煩你了🙇🏻

1993 6月28 問愛情
唔該樓主

1999 0811
唔該樓童

1998/04/03

唔該哂你

輕輕一推

心情愉悅，在你眼裡一切都顯得美好，今天是你的幸運之日。

姐係點 唔明

人生不如意事常八九，放下執著，活在當下。幸運物係樂天態仔餅

聆聽英國迷幻藥能令生活增添不少樂趣

1994 11 17

19981111

1990/8/20

1998/09/27

1998年4月3日
樓主唔好skip我
唔該樓主！

樓主.....skip咗3次了

951224
射射

樓主唔好skip左細佬

98-08-06 男

朋友緣好，對身邊人有禮會有豐厚回報。錢財方面不宜賭博，開支亦要量入為出。

聖誕節會有意想不到的驚喜，可期待。對人友善能改善人緣，工作方面多勞多得。遇到難關切忌武斷，需三思而行。

btw男

求愛情, 唔好skip me

23/10/98

19940915 男，射射

1993/12/19

樓主唔好skip 我 pleaseeee
唔該哂

1992 4 4

19950916
想測愛情

1998 08 04
謝謝

樓主skip咗我
最近好迷茫

12月25 生日
想知愛情同睇運

1990 。10月31 女
想測愛情

樓主 跪求幫幫手😭

Thx 仲想請教多啲關於錢財方面既野，例如財運幾時/點樣先會變好之類
麻煩哂你

1998年6月3

2月28

19980521 boy

樓主唔好sipk我

99-01-26

樓豬已死

10-10-1998

樓主唔好skip我啊
麻煩晒

啊好skip我啊

20-12-1997
麻煩樓豬

960109

1996 07 02
麻煩樓豬

竟然同月同日

樓主 你skip左我lol

但你skip咗我

19961227 想問愛情 樓主skip左我

我都係同日生日

唔好skip 我

950623

巴打唔好跳左我呀 我依家各方面都好苦惱